# Change Log
*Vou me esforçar para manter este changelog.*


## [0.1.1] - 2018-04-06
### Changed
- Aplicado simples SMTP via Gmail

### Added
- Arquivo deploy.sh adicionado para automatizar o.. deploy


## 0.1.0 - 2018-04-06
### Added
- Implementação nativa com o AppEngine (não funcionava bem)
